拖拖拉拉4年 換黎一句鐘意唔一定要一齊

我屌你老母 你當我兵呀